大家身邊有冇成日 R 煙食既賤種乞衣？

次次都 R 煙食
問返佢，佢又話得返一支
真係好撚賤種

又要俾又要屌
咁唔滿意你俾屌番佢囉
上黎開post做乜鳩

唔撚屌得？
你係咪果件乞衣？

真

利申r煙嗰個

我會直接屌而唔係上黎開post 呻囉 師父

食煙本身已經蠢
又要怕事真係on99

你直接去屌林鄭啦
上黎開 POST 做乜撚呀

睇醫生啦

傻9

連登唔講得食煙架樓主 呢到我幫你擋住先

我淨係見到有班傻9爭住出黎話我唔當面屌
討論區唔俾開 POST 討論 on99

一枝照食囉叫佢攞黎

有
當做善事俾錢乞衣

屌你老母

Bb和好未

R你老母煙 你自願嫁

好囉

食煙=賤種

你地死傻鳩返去時事台啦
我呢個 post 又關你乜事呀柒頭皮

一枝半枝冇乜所謂啦又唔係冇錢買，同埋又唔係食得多

利申 會俾